[恨鐵不成鋼]香港人唔好咁鵪鶉得唔得？

繁忙時間，關愛座有位，成棚人塞鳩住個車廂，就係冇人敢坐，怕畀人影上網

女仔畀人偷拍／非禮唔敢報警，又係怕麻煩怕見報（明明新聞都只係會用"X / Y"稱呼女事主
）；就算有好心人幫手捉色狼，都會想放過隻色狼一馬

等巴士等地鐵畀廢中廢老打尖，唔敢出聲，遲上一班車都好過同人嘈；就算有義士出嚟屌，都唔會幫口

同事合理爭取加薪，唔支持，話鳩知佢死，lam份雞水咁多嘅人工就心足

唔係話唔鍾意香港，但係有時都好懷疑自己呢一代人係咪已經變哂喪屍？
點解後生仔女都係咁？

網絡影響力太大 俾人擺上網真係

就係你呢種人 多謝你入嚟完美示範

老老實實，仲有冇人記得幾年前嗰啲坐關愛座畀人放上網嘅後生仔？
就算放上網，輿論又係咪一面倒屌鳩啲後生仔？

自己唔buy呢套但係都帶頭驚，就冇人改變到呢股歪風

香港人不嬲弱勢
強勢係回歸前既鬼佬

你出post 既連登正正就係一個公審人既地方

從來關愛座想坐就照坐 唔覺得有咩問題
反正見到有需要嘅人 係唔係關愛座都照讓